覺唔覺會計撚好撚黑人憎

2個會計撚偷偷負皮

屌你老母，乜撚野都計計計，唔去到最後關頭都唔批，拖到2046，最後又係攪9到我